有無人3月31或之前會去日本神户六甲山

KKday購入tourist pass 兩套
未兑現實體票券
可以去關西機場or 難波OCAT大樓換領
Original price: $146 per 1
自出價 有意者請tg

交易完成我會email send QR code
幫幫忙盡可能賣2套走 唔想散賣

Push